有線d評述真係好過樂視個d多多聲

淨係舜文同基仔都怒屌晒所有樂視評述員（丘仔除外）
把聲又好聽
又識搞gag
緊張位真係講得好肉緊
又5會講到一舊一舊同成日認錯人
可5可以比返個英超有線呀

好想聽舜文再唱耶耶托尼yeah yeah yeah 呀
有線
樂視

舜文又識波又識唱歌 無得輸

把聲又好聽

有線都執笠啦

你母親收皮都未到有線足球台收皮

球彩台屌波唔差

成日講淫野

都唔知佢做乜撚

樂視d評述真係on99

十卜舜文

舜文仲有好場外新閒資料會講

有線同now比都係有線好啲，甚至now順耳啲既旁述都係由有線轉過去

佢同基仔都做好多準備，拍住上冇得輸

未聽過now,咁貴

啱啱樂視又話vardy係左腳

和哥：卡洛文沙勞
法比奧---》法卡奧

球彩台呀鵬

求婚大作戰

鄭兆聰講波真係垃圾到爆
成場波係咁叫「哎呀呀」

正皮係比舜文既
我愛FA CUP

講野一舊舊，成個有線最撚差係佢

樂視d質素

睇開有線波台大
最鐘意舜文同埋以前既馮奇

獨愛舜文😎

樂視冇人支持

丘仔+基仔好夾

馮奇都有人鐘意得落
我信欣直會嫁得出

樂視個d係自己講咁，都冇d互動

丘仔大疤狗黎

有d咁既樹

球彩台又係成班垃圾

仲有潘源良

等得你好苦

now 632,671 正常好撚多
強尼

都係有線過去

呢個真係垃圾到笑

耶耶托尼yeah yeah yeah

我反而幾鐘意聽佢講
講下d南美球員係佢熟d

個人幾鐘意聽貝可泓講

講西甲果幾件先係極品
果個乜撚野文彼德剩係識哇，哇，哇

從前有個人一早，髮線已向上

呢個好垃圾喎，咬字又唔正，把聲又悶

佢把聲係幾悶
但佢d即時分析幾獨到
完全屌打其他樂視評述

鄭兆聰岩講D好悶既波 佢可以將D無咩威脅既攻勢/射門講到好危險咁

NOW/樂視班人好撚好做 完全唔洗做功課就咁用經驗去9UP

特別係利榮基

強尼仲要係球彩台出身
強彩台唯一講波清泉

我想知邊到有得睇邊場係邊個旁述多啲
有時啲聲熟熟地又認唔出係邊個

除左李低能，有線真係講得幾好

Fox 講歐霸德甲個班話質

成日暗抽時事，同埋一個人講成場都唔悶

仲講緊

有線求其搵個都屌打樂視

而家和仔講波好左好多啦

鬼蛇

有線除咗馮奇個個都幾好多

耶耶托尼 yayaya 場場搏命未話謝

和哥之前講左三年英超真是聽住佢進步

馮奇隻傻鳩成日講 我地做球員就唔係點樣點樣踢

打門! 球進了!

杰寧公主屌打哂NOW班女女啦

係 初頭有人帶住都成日口窒 而家一個人講本地波都搞得掂 加上佢既地位

窒返大頭轉頭

一射！ 嘩

Ka yan 都ok r

係now講德甲果幾個先高汁
丹尼爾，肥蘇，仲有個專講多蒙等唔知咩名

幾鍾意陳葦如
樂視見到陳偉豪就唔想睇

陳偉豪講波真係幾廢,又悶,又LAG.

樂視最好真係得南美聰,有D激情

fox 香港第一

果邊計fox 已經唔關now事

之前口窒係因為唔講得粗口 你試下俾佢講丫

佢帶到場波得黎又做到D技術分析

丹尼爾

邢安邦

劉健基

阿邦、柏霖、強尼、丹尼爾

和哥講返香港波算啦

呀占

呢個真
同埋佢講東網放好多

算把啦 香港有幾多旁術員
樂視係大鳩喻虧啲 其他都冇咩野
我覺得南美聰幾好 有啲激情 講啲野都幾中肯
比較鐘意fox sport個啲有講有笑
丹尼爾

丹尼爾拍桂神講世界盃試過成半個鐘都係9up緊

南美聰
腦筋上問題
呢個口頭禪
好笑得黎其實描述得幾正確

佢拍丘建威幾夾 最撚驚見到大哥魚 講左咁多年都係咁廢

堅哥如果唔係中風搞到講野慢左，都想聽佢出山講波

余sir: 廢韋特沙夏

菜肉魚無料扮四條既極致

唔明點解佢可以呃飯食咁多年

聽咁耐最鐘意都係江忠德

今次冇讀錯

講撚到1999咁

希望一陣車九5對獌狗唔好係佢講

每次有菜肉魚我都一定會轉nicam
講多錯多

南美沖ok wor

有激情
中立
有技術分析

大多數都係有線出黎架啦
之前得佢一間播波

有線d 人好有撚用
有線廢
況且佢無可能有錢買到英超
發夢無咁早

講波佬最好年代，一定係有線獨大嗰時

好彩有丘仔講曼姐